"Don't u?"
riep Hallward eindelijk prikte een beetje door de lad stilte, niet begrijpen wat dat betekende.
"Natuurlijk is hij likes it," zei Lord Henry.
"Wie wil er nu niet?
Het is één van de grootste dingen in moderne kunst.
